我知你唔會睇到。

叫春mode，想你返黎我身邊

你想我改嘅嘢我都要可改。
呢個exam period 好撚難捱

講出嚟係好既
無論對方知唔知

唉，巴打我同你一樣

exam period真係好撚難捱 成兩個禮拜無見條仔 佢好似對我淡左 屌

你上個post話似屋企人 然後真係散左？

早幾日正式分咗手，佢好決絕。我唔明點解女人可以咁撚絕情。好唔捨得。
想考完試箍煲，巴絲們有咩意見？

考完試再算 如果你地係可以一齊的話 要箍都不急在一時

謝絲打
其實點解啲女人可以咁撚絕情，認真問

呢句我都同未係我女朋友之前嘅佢講過
因為嗰時佢同佢ex散咗。
他朝君體也相同

其實要分手 佢都應該諗清諗楚先同你講
分手前幾星期可以好似無事咁 但其實心入面諗緊分手
絕情有絕情既好既 唔係陪你到老既人都無謂晒時間

俾人block左

係囉，明明幾個月前仲一齊去旅行。

我又未俾佢block嘅
我之前都試過好多次等佢唔好講行分手呢步，但係我見大家都要考試，就冇煩。考完試再試多次，唔得就要正式放低啦，起碼俾個機會自己死心

用完即棄

水泡

唔會係㗎
我信佢

最緊唔好有負能量或者唔好心情個陣揾人

知道巴打

讀書讀撚到放棄感情同生活 為左啲乜撚野

block得你就預左無機會 何必對一個咁絕情嘅女人作挽留
不過真係搵朋友出來食下飯啤啤佢講下心事個心會好啲
利申：4年感情 近排俾女方話感情變淡缺乏新鮮感情飛起

巴打，共勉之

比啲時間佢 佢諗清楚 如果佢有掛住你 就會返黎